[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+16] 後U疤時代

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

有無計再少個技

我有個問題想問

唔好又3標我聽日就殺佢全家

開始覺得難打 睇黎要搵你地幫

要求將企神U巴攻略 永久置頂

睇有雪果個啦sor jer

笑jer

ubar全家有d咩

大巴細巴

弱巴 強巴 了兒巴巴 了兒巴巴hl

咁勁點解唔升下rank

8D887 求幫拖

不過中速車我都成日打唔到一百萬

垃圾狗嬲炸埋4技都7，80
你點唔過

6個人差唔多咁上下既話80 90就完場

最多咪4個人差唔多
加兩個dse

4帶2既話要有2個有雪級先打到5分鐘

yes
上次幻女帶我同dse

1帶5

你地仲要冇人借條jer俾佢

窮撚5人組

推得咁快既

我有80jer

你走撚左唔係度就解左個房啦

衰撚過假jer

Hell mode

以後幻女唔curry我地了

搞撚掂左個暗有利刷肉之後望住隊光想死

而家入返

過埋月中先諗

好似ok

諗唔到,唔洗諗

人人一條魚

又係魚

上限太低 忍唔住笑

唔想餵精

已餵2粒

屌你隻暗召,點用

用屌波啦 唔使death都夠 有簡直ez

土劍拆左既話做乜好
又唔駛風劍

我都冇終

Ok

你唔洗風劍咪唔洗拆

咁點解拆

冇用見到就嬲

想搵下其他野玩

但你又諗唔到整乜咪即係玩自己

我諗哂成圈都冇其他野要用u劍主手

係啵屌 唔記得轉

幾時無魚無人權

其他野等周年啦 劍我點諗都要留

二王弓咩屬性先好

都係拆 是撚旦

禁多下6仔就夠攻了

仲有把未極既槍

隊隊刷肉隊都用泳丁

冇d天劍

超左時 唔該巴打
B1116

之前咪有隊唔洗泳丁5定6鍵+召

想打2姐方便啲咪整暗

有咩

你火同光隻召

火召我無乜 方陣果粒未農好

30-15果段都幾難搞

你光果隻我唔係光天人我用唔到啊

咩料

未有方陣召

未夠料？

冇錢掛

係咪有場未收料

10果part都幾難搞

Part part都好難

我終埋隻水高寶都想試

前面都還好 但係打到10冇debuff佢又下下全體ta好撚痛

睇黎係要大破賣維拉之後拉番起佢待機食3t

風天人死埋蕾娜冇復都頂到
你實得

好撚少血

打埋呢場好似得啦

未見過光天人過
光方就幾個

之前企神貼過出黎

明日再戰

拍埋片畀我哋丁下ok?

唔係佢fans唔記得

唔得

唔係歐扶後宮冇得跟光天人學嘢

做新手黨
土隊點solo
J下都好

我都係呢隊

我得一杖 要禁埋丁一技

我10個掣刷眼球

開完劍聖繼續農野lu

點跟...

無丁要有death終同唔知乜+joker

阿殺屎

我記得啦,要170有LB+上限

完全無頭緒點solo

好似係阿醬

無上限up學咩人刷肉

就咁睇應該得水風光普刃易d 光方完全賭運

係 光方RJ咁都唔知點過

我想問下忍利嗰4個結印唔同組合有咩效果
好有趣

有冇人可以開場比我試下

4水劍豪4鍵+1召 2000萬
加屬抗都無用

我咪又係4鍵加1召 洗撚用佢

想玩都係用佢個ex2魔法戰士

唔使整伊甸

U巴HL?

未到我仲升緊唔用ex職到20lv

係
佢啱啱好似96就收咗皮

人地6屬通用

不過班大佬4屬本身都係1、2個掣

是旦啦,都幫過我次放置跟車

光至尊第二次就單挑成功唔驚

今晚打我果場試下？

我6屬都係4鍵+1召內

我諗最主要係打光暗屬

好

唔得打埋花清果場

早兩日先話光5鍵1召
咁快進化左

係咪而家開啊?

而家開都得 你話事

炒左夠唔夠人清

又井咗4把伊甸

ya

用左te之後我好似得光唔得

有無師兄standby幫清
@4

我諗我唔炒哂先叫既話應該兩個都夠打 你帶定エロ比我食就得

Ok
咁而家開 我line你

轉左劍聖 feel到大力j0r

準備一拳銀天了

有人清

放依度都得 應該冇人咁on9無啦啦入黎打

要幫手清就quote me

有無得觀戰

未

以為又九十幾完場

又3標 CLS

洗唔洗陣間開埋我場俾你

Can幫手

真係好撚勁

What

Can幫你手

而家我開場俾扶清？

No

即係what ar

我意思係如果你自發炒左我可以幫手清

扶大佬完左未

未而家45
好撚勁

又話3標以為完場
定你幫佢解左

無 佢自己搞掂左

要開技

把弓係咩黎

搞彎隻驚

唔得了 支援

150金月

002EE6B4

100*

幫我打落30就得

我想試埋後面

無狗拎D鋼去凸波會唔會太ON9

Yes like me

好撚勁唔係講笑

係時候整隻阿殺仙等終解

有神快拜

唔突限武咁你想突咩

係咪要出手

唔得了

搵個人入黎十卜

有卜
係咪入

點打呀 唔撚明WO

no卜FD 洗緊

等表演

我再諗下先

死晒先入黎卜

我卜的

痴線我2%卜 幾偉大
其實我用土炸1 2%係咪仲好

驚突左無隊用je

佢都有卜 卜完再卜

其實係

係
本身仲有14%先想要卜

企神一叫卜
就即刻打落2%

正

我仲差4粒USB先上2階U劍
要卜即到
駛唔駛開埋我場去試

扶總諗緊點打

等大佬諗左solution先

大佬唔夠力過30係咪要落隻提豐

用左

咁要加300了

加油

前面開錯技賣唔到隻佐比佢拖左7珠

真係蝴蝶效應 行錯一步後面就冇哂選擇

14衰咩

都係唔夠力 同埋我唔知15-22OD滿珠係大破17果陣賣錯左隻維拉

果個位無召好撚惡 即係要幾Turn清落10 cls

可能搵隻濕破防會好D

太多意外 前面86果陣我又唔知會食麻搞到70果度夾硬屌落去

不過跑左一次都知多左咩位要注意

呢到大把場俾你玩

光方咁撚細力又sa到底點過

我都係SA

奧轉得順其實ok

SSR D轉世又要銀天

有冇多場

10卜差D中伏
班撚樣20轟左落16

有

歐扶聽日自發就solo成功

原來小雅同小梅係百合

勁

EE3D20

姬左幾十年

等陣 有少少野做

歐扶返工終於有嘢做

簽兩份文件又繼續關埋房門打u

臨收工先比野佢做
佢上司有排比佢屌

Work hard亦不忘play hard

屌女同事咋

CEO

開住房門，枱底俾秘書含住打

有房門真係好撚屈機 扶總

屌男同事

之前個肺癆同事

你

On9我女下屬

扶他用血汗錢課金先有咁勁架

佢今日又係咁咳 好撚煩

所以你而家調教緊佢

雖然課金量只有樓價既3份1...

玩具大王蔡志明囝囝Futa幫爸爸打理生意，地產、玩具業都要涉獵，農曆新年去拉斯維加斯旅行亦唔敢放鬆，work hard之餘都要play hard。記得舊年蔡生送咗個二千萬嘅gbf ac獎勵Futa，辛苦一年之後，Futa日前花自己錢課番個限量版豬，雖然價錢只係爸爸送嗰個嘅三成價錢，但用自己血汗錢，點都爽啲！

乜野叫二千萬嘅gbf ac

2千萬嘅gbf ac係點

問大佬

乜撚都齊

二千萬三成課隻豬番黎

百幾萬個金月

全部人加300

為左體驗血汗 保底都唔換豬

痴撚線

Grand Final fantasy

要改返cy baba

CLS 二千萬

月中井兩井睇下有咩玩

有新野？

訓醒,又要開工農

又兩井

養唔養埋我

有錢多好

三井獸

歐扶人生

我都想井 但未儲夠300免費

今晚唔使自發ubra
精神

係

可以淨係打人果d一拳銀天

今晚仲有冇 想試兩個陣

呢度無10個都有8個肯開俾你 叫佢地打就難

我solo到95大佬solo埋後面

我都想井埋最後一把牛刀.....

3突之後堆方陣仲駛唔駛留

唔夠搵ME

拆武器碎

返到屋企~
要開叫ME

要6把

一口價 五把 不能再多

我都要井多粒波

問屋企人睇下有冇人贊助我一千蚊

你番去玩樹G啦

火天人

Hi

我牛刀佬響醬

佐伯咁細個就識派好人卡

打左兩場我淨係想講2姐堆技真係好廢

雞比人先系真理

番到去 有冇人開同救援

Can 救

睇條solo片先知隻ユリウス 係咩

咪新果隻男人

男人冇睇佢咩技
原來幾勁

係咪依家開得

帶左工口同卜, 等大佬curry

見d人用水eason 打我都想跟

無限藥水

跟

整埋5妹先

屌你老母

邊撚個呀

我 好似搞親你，對唔住

所以我唔放呢度

個POST已經少人

法清水eason打咩主手 使唔使專武 覺得無乜用咁

連登D廣告已經變哂GBF

已經加左密

專
飲藥爽啲

大家好我是萌新
屍體醬

之前不知道幾個月前
有人在某個討論版分享他還沒1.0畢業就去農2.0這件事
被很多大老噴說這樣太沒效率甚麼的
小弟當時很驚訝想說..什麼嗎..真的不能嗎
但是因為是個萌新不敢發言，蹲在角落看著螢幕思索了好久
於是乎在12/6剛開始玩的時候
就決心一定要在1.0沒畢業的時候就開始農2.0

Usb落咩好
Undead無效？

課哂普刃去農2.0
EZZZZZZZZZZZZ

無恐怖得一隻屌波應該唔夠

2樣都見過
2樣都有片打到

Share條link黎望下 想試下

我都整左水

一開始張圖就有終突bba短

唔閒住
你上YouTube search 下先

幾卡幾波

Ok 返去搵

0 0

6把太歲弓 4把工口槍

屌我唔知得唔得 應該可以支援

呀唔好住

以後係咪冇單刷ubra唔畀出聲

你試左未

搭巴士見到人睇緊驚藍片
睇唔清打緊邊關

好似幾好玩 我都想玩埋一份

人哋風天人已經過咗拎埋稱

係咪見到我 我睇緊eson solo片

我突埋高寶先算

我唔夠限武

原來個肥仔就係你

上層？

Yes

3卡1波兔仔都過到

No相認

係我,我睇緊大佬solo u bra

我21

落左車

月尾你識點做啦

我重喺車喎

唔得 支援

邊到收咗皮

14%

勁揪

蒞個高寶超得ok?

要食兩次大破真係好難搞

帶咩召先

已經好撚勁

記得係托騎撚高寶堤

硬係有d位唔係好如意

仲有冇人開

如果人人都心想事成
會天下大亂

咁得我心想事成is ok

又開始刷暗拳既生活

得奇撚突爆
其他0突

700D24

今晚睇埋條片諗下

直接開 佢地會冇召用

OK
等我

托堤0突都ok
但終水高寶正好多

用光真係好撚難搞 用水又100CUT 15-22 1招1又可以一下隊哂佢條od條 30-50又有狗 屌你老母

非洲人邊會有

水高寶

風都so到光仲勁點會唔得

學土用阿殺sin

學人用乜屬都入2姐牙1

落埋狗

@企 是咪真係你黎
你成日都話見到我

用大公

今日月中會係暗定光新野

土好耐無新角

上身麻甩佬下身靚腳就係花清蒞

牙屌
笑4
原來個箱入面有隻水高
身上面有隻1突

我肥毒

你女裝都著過咪扮啦

你點偷渡都係歐洲人

想我up圖定up片

點解4象得水唔係普神

章魚唔係你哋班廢柴可以掂

尼普頓都唔差既 顏值計

本來應該係我贏架

佢把三叉插前列腺爽死你

曬夠未

曬屬碎

可恥

你今晚搽定ky

No相認

Btw撚G who is u 咩

企大佬唔記得佢忠實fans

唔係 我拎大水姐

好多碌槍

加油呀

唔得喇 支援

諗唔明發生咩事

支援 支援

係咪要卜一卜先

唔洗住

就咁睇好似班女輪住要歐扶搞佢咁

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

依場dpt應該高好多 但係都係死依個位 真係諗唔明

有冇其他光天人有拍過片

thx 大佬

你咁講又幾有畫面

nga岩岩有宙斯solo開po

入左牙1

我唔明30-50 佢就skip左

開個ac問

25佐

好似要大陸電話

麻鳩煩

想要濕婆召 我願意用我手上重覆左既120去換

150金月任換

黑卡~

學生無錢課 雖然而家都對自己個ac好滿足

中村也叫好

重有冇女畀佢屌

無狗好似好難搞

14狗加埋個波完美對策

禁錯左MIST

我一陣開 打緊團分

而家好似pu緊

用人地果隻咪算

我想問呢隻game有冇新手
講緊我呢d40rank

我

禾

見醫生好撚好打

未到200rank既都係新手

我要射2次

假新手 全部200rank

易啲整正某一個隊友

20.0

2.00

我見d片好撚離地 好高連擊 我都係收皮

我真係新手 日日自發放置

請不要消失希望

幾%

34

搵人入黎清

我先新手 進度好慢
每日3次海龍 打下side story 活動又收工

打到30比我試下打埋佢

冇貼盤咩

啱啱睇果條無

之前見過3卡1波刀得

隻狗mvp 我無

入幾多狼弓, 3?

光劍暗拳刷到真係5000銀換都冇咁嬲

不嬲難趺

勁左咁耐都唔井返黎

點解d人咁鐘意拎隻火天召做隊長

依到有99.9%既人都換過

威

打3把

上年無乜點井

又話隻驚好鼓勵人肝,點解冇左活動一星期剩係可以肝2000銀

唔難

上次明明話上年井左4-5次

嗰0.1%係你條丁

.gun

60rank

唔俾你換咪肝囉

你肝咪肝到跌齊為止

可以搵個撚樣入黎十卜

我好似睇過波主手6龍蝦拳 solo U

咁佢都想你肝把劍拳出黎呀嘛

因為有4 5隻想要

咁都叫無乜點井，點先叫井得多

條友開掛牙 真係唔明點打

1個起碼2井?

一年24井 點跟

點解雅典娜個樣咁閪

一個月中2井掛

沖個涼諗下先

我成日入黎執雞銀天都無甩

我有

終於R夠5粒USB

Dlgh

非合理極まりない

精神

未入過去R,仲差2舊片整KEY

最尾果度無1真係唔知點撚樣打

風天人都打到

果個咩甲虫王係咩黎 有無本

自己search 加賀美啦

Working

我只睇NTR

仲掛住打丁

我去日本有玩過街機拎埋佢張卡

點解咁淫都可以出街

唔想打2.0了

咁課普刃

得返兩萬gc

魔法卡 slash!

拎你個張黎

啱啱畀我啪爛咗

網上碌卡無實卡都得

整KEY我要R多7粒

唔識數字

Too gay

係咪打uhl?

信用卡number識背

ME TOO

AT個陣唔識撕2.0

企基

終於出第一隻 刷到幾時

有冇人開多場 last

終於有真新手

我要點做？就咁開場ok?

係 最好拉隻卜做fd 入到去唔好郁住

Btw f5左幾次 拉唔到卜

F5條list唔會變
好似係

一齊加油 巴打你好似農得好快

我個f5係入去一拳d協

有啲弱智問題想問下
麒麟武而家第一把應該換邊把
網上教劍琴做主手又有, 弓突傷又有

利申未到100rank，想盡量打多少少月中古戰場

冇六道換劍先
弓你打唔到上限無用

唔得了 禁錯野

50%

其實點樣知自己打唔打到上限
例如zoe一技gamewith話上限69萬，但係我有時213咁襟會打到70萬多少少咁，係咪已經叫到咗上限?

打到幾多

到底平a打到上限係咩感覺

要搵多2個

有冇エロ

呢隊無

エロ要3CD
平A 3TURN OK?

我叫團友幫拖

個日本仔咁衰 係到掛機

我諗住平A CD 工口
然後俾佢炸死左

30果度我落左卜應該打唔死人架喎

無端端點解會有日本仔

Thanks

好野，差一個琴，聽日收工打埋佢

開頭真係唔知乜水

死歐佬

我A第1次果時15 A第3次完左就10
自己無開1HIT無敵

係咪你

應該係上面darknight清

我黎
勁on9 卜都未卜
平A死左

你地死基佬

月中齊盤之後會去打街場D自發放置, 吸經睇下點打

買首抽買得好貴 成千蚊

有咩角同召

真係好撚難打

主線變左要AP搞到好唔想打

Good 仲差34粒

唔識講野唔小心得罪左個日本仔團友
睇黎下次又換團

知你唔係日本人通常都唔計較架喎

我一入團就戴晒頭盔先

佢咁撚串

ごめんね

成件事好巧合
但結果就係我打左句好寸既野

仲唔ごめんね

貼上蒞畀大家笑下ok?

但已經過左幾日我先發現

想睇下有幾寸

打阿卡夏入左4仔落隊，打完之後我係group講左句4仔好撚廢，點知唔小心變左黑劍c4好撚廢
然後果場條日本仔就係用黑劍，佢以為我寸緊佢

咁唔係句野好串 係你好串

條魚咁快突2

串埋我

カトル カオス

事實上又真係好廢

カオル同カトル

可以笑住瞓
多謝幻女

轉團啦

其實就算真係話雲吞好廢我都覺得無乜問題 事實係唔勁

屌 佢真係好介意 VC都仲講緊

rip

波碎波碎波碎波波碎波碎波碎波碎碎波波碎碎波碎波碎

用英文同佢講左sorry

why 5用日文

ごめんね重串喎

得大佬用

要有你大佬咁霸氣先用得

咁都有得笑

分分鐘團戰都過唔到

如果係你既話應該就係
幻女咁撚勁至少打埋今次

好爽

入左暗爐都唔覺有勁到 今鋪真係rip

我用努力補上 打足24/7

暗拳在那裡？

暗杖在那裡？

我屌 點解出普刃版d天刃

有晶
用左黎突佢

差12粒炸

唔怪得 同我凸爆工口一樣

但成個帳成千蚊 因為有狗有濕？

有泳丁有巴有哈有魚

值錢架咩你講呢堆

值幾個臭錢

有企

原來唔值

麻麻地

有雪

至少轉做章路豬魚我會覺得值錢dd

咁我acc真負資產

得望巴會畀錢

拿我無話無用 只係話覺得唔值錢

又黎

btw新手巴唔好誤會 我無話你使錯錢既意思

Ok啦 呢間巴打推介
初初睇呢間仲衰

上下兩個夾埋應該幾值錢

玩得開心得啦
我剩係想玩水隊 狗同泳裝龍女

出乜撚野寶劍 屌你老尾人用架咩

咁要2000

玩水隊會係咁畀人話賤種

學幻女清6屬天人咪得

十二點了，五點要起身返工

冰火五重天已經好辛苦

打極唔出弓 好想屌鳩法清

好撚基

水隊不知幾正
唔通玩火隊男人

我咁耐跌得一把都要畀佢追住含

巴打同我個諗法一樣 都係玩水隊

以前水隊都係男人主場

火隊都係女人

屌你啊唔係含你

唔想再打阿凡達了

你兩個69

玩到200rank仲係堅持每隊全隊女人既話話你勁

拎個ceye含實

企神傲嬌話屌即係含是常識吧

100rank都唔知捱唔捱到

走14678

短短30秒已經有一堆基佬出現

你俾人常識置換？

乜撚野常識黎

你望下你而家把口裡面係乜嘢

火隊邊會多男人

每次一有gay話題就一堆人上水好撚痴線

不過諗都無諗過兩年前買落既ac 竟然抽下抽下抽到想認真玩

未開始農2.0我覺得都未叫認真住

100rank有心玩一兩日都好快到

你含得開心啲

不過我都堅持唔到了
課左隻軍師入隊了

Mola mola

笑左

快d俾我打撚埋2把弓換一把算啦 唔想再打任何2.0

你含就有

咁多女 仲入乜野仔

仲農緊方陣 而家先66rank

你玩上去就強度>all

我就睇下你以後點main水唔入1

我4狗龍

你4gaylo

1妹係女

我蘭 冰 冰帝

....

明明米達撚咁易藍箱但唔知點解覺得唔係好想打

記住企=基呢個真理

我幾鍾意打

收到哂

以後有咩要幫手唔使搵我

凸爆埋粒神盾召先

渣住把人嘔短場場m我都打啦

你冇咩

有得拆垃卡冇就有

今個月中井埋佢咪突到

strong hold下一次牛刀up

Up刀5會中

成日咒我點同你一齊玩牛刀啊

幫我撐10秒！

米達撚最煩咪要拆個狀態 成日唔記得拆

唔拆咪幫你背水 無乜所謂

但係我會死

咁咪記住拆

原來神盾隻角同粒召都咁撚勁
相反工口就..

solo u 同打aks好好用

想要埋隻角 又幾好J

想sleep

Weak

6點要返工

sbu

Blocked

如果發光果兩把d天刃唔識發光既話 我已經突爆左把方陣d天刃

我無位落

奶緊濕婆粒波發現周街都係咸魚，好嘔心

如果我D男清杖....

想問下呢把野同把刀有咩分別？純粹睇自己個職岩唔岩用？

守護招技 純粹加血唔加攻

姐係你個盤如果擺10把弓 成隊人就會好撚多血但係無攻

再用埋方陣召 招技效果會再多50% 姐係你啲人會再多啲血

基本上方陣1.0無攻刃技都無乜用

有鬼用咩加血 辣殺
咁方陣2.0同1.0有咩分別? 2.0勁D?

好似過勁好多 原全唔係同一回事
但要過左100lv先有得打

又曬金 dlgh

真 屌爆佢

屌爆你

點解ubar咁難打

Solo dim gun

d人話 one turn kill 古戰
隻野其實幾多血架 黎緊隻怪

千五萬多啲

食埋早餐又開始日課時間

點做
離晒地

珍

屌 連登版OTK教學

係唔係可以叫團長轉爐比我入一場

技工+泳丁壓血FC

有冇裝備

有裝 禁少d制 無裝禁多d

平時mmtn都係咁叫

我博到盡都係打得1100m傷害
用埋好友濕婆

等我JOHN埋佢入場

幾拳

提子劍豪+壓血+夢見針 FC

技10

我本來不想用這招的....

技都唔升就俾你搞掂既話咁我地做咩要諗得咁辛苦點打

一係唔要求1TK 一係你去打ex算數

其實得 不過要好多制

有冇人開黎玩下 諗左d新野

突都未突devil#lme

我ok但咁早有無人救

技10想點

我開得

一陣喂埋肥

未訓著可以救

晏晝先

即刻整套普刃暗咪duck

方陣仲易過普刃

我諗左陣好似用土呀殺c仲易過用光

你地拆召會唔會 成日禁左第一隻之後 禁其他無
反應

會 f5

都係屈暗器 又有cut

in nga we 7s

原來暗門檻最低

3+1了

有佐 你其他屬幾難先上限

跟唔到了

唔記得左把大馬斧 笑4

暗係諗點破上限 其他屬係諗點打上限

無death
好在抄到個劍豪都叫穩定3+1

果陣冇農到狗🔫
手上得一把抽翻黎既同一把阿凡達跌既槍

整疤銃

這個可以有

把暗拳又失左蹤

整d天劍咪唔使刷

咦如果主手用擊滅刀可能唔使用joker開少個技

六道果把係睡眠黎

乜鬼野黎

個睡眠咁撚廢途中會無左既

決定入隻STAR入去做check point個dpt

有個唔知係咪bug黎
老黎妹過左之後個昏睡一定會扣1

落番黑貞算

垃圾黎

又要開始存井井神盾

me too 已經儲緊

有兩隻

我井d天

下個post名改カオル真係好廢先

係好廢

點解你地會入到阿卡沙街場 禁股票網入極都入唔到

暗器邊到整

共鬥咪大把

想要更多晶

已經存緊 10/300

就咁睇每樣可以扯到兩次 加埋fc同少少運應該夠過

數據分析

分你老母

數據流

太深睇唔明

3粒召CD？

應該係50到30果度

今日殺佢全家

得4把神威 點打古戰

ho

唔打

如果今日都仲係差好多應該等埋維拉先再打

唔打俾人踢出團

料敵先機
ubra每步行動都有九百幾種應對
好型

收到風扶他就入cy做

即刻踢

等埋個爐再打

@企 劍豪點3+1

終提子

其實果段已經差唔多野野都上限 最大問題係得兩把IO係咁SA

提子係咩

咁落star可能真係ok 但你走左隻咩

扶總係咪入左八奇思考領域

我要角色嗰隻 唔係召

奇撚

咁入15無技用

一直都係

有 我諗住頭78%都唔放2姐 入左22搏2姐2技個麻 如果唔中就用維拉食佢od大破 如果3t內趕到落15就比埋斯巴個無敵佢咁佢15可以食多次 換番隻佐出黎 10賣埋隻佐換1出黎放4技

但係我未試過打10%果區 好似好難咁

淨係睇過水開1無敵之後就咁打 其他無睇

勁到

點解有時D智障開關無藍水既?

U巴 有時一入埸已經有藍水
有時入左場無藍水 又無禁派街

我黑人問號 你放左stamp咪有

過左95就有

玩左幾耐gbf

一直意為放街先有

屌你做緊野要忍笑

月中未

屌你地班老屎忽 笑萌新

我唔食水打ubra唔知有幾出奇

有時真係覺得j神真係dse黎

邊個弱智開ubra場唔開藍水item

最怕改壞名

要終暗方陣了

十個J神九個都係DSE

笑死

一朝早就比老細屌左半甩鐘

你咪話你唔carry佢ubra

225（max)

我都想要金

自開好似3% 金箱0.3

小事清幾時curry me

Me never lucky

佢話上年d生意升左54%今年第一個禮拜升得28%你地係咪on9 我心諗你係咪on9

自開2.7jer 屌

企神講呢d

10條

好撚串

點解我無金

拎計數機屌柒佢

仆街部提款機一舊水都冇 我冇錢係身

d金條我拎曬去升武器

唔係掛

又曬金

回歸原點

好似係企神教梭佢

佢話打怪會跌

係會掉，不過好撚難咁解

我係gbf好尊重企神
係我心中同黎明同級

咁同大仆街有咩分別

無

我明明話俾錢會跌

有
我唔玩暗

如果黎緊一井3d天就玩暗

ok, 今晚早d訓

一齊瞓

我哋加埋就有3把d天

Carry 我u未

Dllm 2把

我有4把

.

一齊玩暗

唉 never lucky

Ho

如果兩井5牛刀3暗2波3路玩咩好

井得多就有

#metoo

U井好多咩

運氣係用金錢堆砌出黎

玩風

好主意

升200 rank了 還未有主屬性

14井了

Ho rich

幾時養我

玩法

求婚？

有冇場

Me la

ok see me ko it

收島風
軍神落地有牙1級既攻防
刀琴得意

帶左工口bbg

幻女做咩你個fd喺line同我講你on9

有line有fd
So mk

今晚呵返你

頭段唔落麻應該辛苦到仆街

兩個mk咁fd

係
幻女佢哋好MK

原來25%左右就100萬
即係平時原來我打得咁少

我打得10萬

32了

幫我打30

開埋爐應該得 今場隻維拉死唔去係前面頂住

如果開埋爐唔得可能要終提子？

可能係 但係隻star好似都冇我諗咁勁 都係成日sa on9仔咁

咁一係換黃龍

加女人奧條成男人有無用

差唔多15了 有無師兄洗定隻fd 卜standby

我無frd

我想入黎奶金

ID幾多，洗到了

8A86AE4C 14%

8a86ae4c 14%

唔記得左大破有白字傷

卜要十放啊ching

3個 幫手炸10%

10%有無人幫手

新手玩左8日
兒家玩到無晒方向 , 唔知刷咩好同點改好
我玩暗背水

屌 我以為叫15放

所以話而家180up都唔識打u真係救命

就黎15唔打
10卜
到5先打

太多人俾人帶上黎

有冇買初始

呀 呀呀呀呀

應該用上次彈琴果個活動果粒

可以去淘寶/discord睇下

笑夠未

我200都唔色

即係邊粒
我淨係諗到公廁連果隻可能啱用

要識打 認真學兩日就sick da la

我學到而家都唔識

我冇fd架喎
邊個三唔識七係度認親認戚

唔係頭先行左幾T啱啱好有4技真係收得皮

我未睇過特動表，俾人自發放置教壞哂

就收工 有冇人可以幫我打J

等我做你朋友

話同你打u畀你炒

有邊個唔俾我炒

我都俾佢炒左一倍分

梳囉，我返去背熟個特動表

點解水賤種咁撚易打

我俾佢4炒

如果22果度2jer上到麻就真係贏撚硬

以前我地低rk開荒
而家新人高rk先試係咁架啦